第一城連儂牆

第一城嘅巴打絲打快啲落去支持吓啦

放係d 有瓦遮頭既地方ma
呢d 位一落雨就bye bye

但係唔放喺度嘅話仲可以放喺邊

push

coming